有無巴打想夾租搬出黎住 ?

如題 九龍區

有意留tg傾下

筆值？

每人5000-8000

有意 tg: Ar_manm

有興趣

推

有意